突發！封左寶琳站！

如題！！！

拉咗2個

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

個阿叔害死人

推啊屌 幫推！

想知圍住個站有咩用

班左膠真係好煩，一味叫人唔好打個藍絲阿伯，最後手足被拉，個阿伯就被popo 同黨鐵職員護送走，唉

班左膠先係囉

推比附近手足聽 搵其他交通工具走啊！

自推！

跟唔切
想知咩事？

打人個阿伯唔駛塔孖葉？

圍住疑似寶琳站長
拉鋸左一排想郁手嗰陣警察就到
最少拉左兩個

唔見有喎，個黨鐵職員重不斷問個阿伯有冇事

PS: 睇live見到

英雄式護送啦

次次都係咁

啲人成日以為望撚住站內黑警挑機好安全
有無諗過黑警架車係附近兜緊，有野就係後面包圍你，申請送頭

圍鳩個站長根本無撚用,佢都話唔到事

搞完應該即刻走

拖太耐，就係俾d廢老拖晒d時間

又運狗

Yes

一係就郁佢，一係就走